華仁張兆峰不停推post/推舊post上水

你條推PO撚好意思話人推PO?

成日推po開po公審解決私人恩怨氣

我同佢冇私人恩怨

我話佢

佢推緊啲三個月前嘅post上水
基本上娛樂台同創意台都好多post比佢惡意推緊
仲要一推推幾十次個種

我都好鐘意推舊post上黎

#77753
經常到處貼其他人個人資料+洗版式推post

有時喺其他post見到佢comment佢會attach埋啲莫名奇妙無黎啦更嘅相tim